香港人加油啊~你地所做的一切世界真係睇到架~

美國人對香港抗議的欣賞
THIS IS How You Effectively Protest! ie HONG KONG

Joe Rogan on the Hong Kong Protests

越南寫俾香港的歌
"Sea of Black" | Music by Truc Ho [Official Music Video]

你地的和平理性~
你地對抗強權的勇敢~
世界各地都一直看在眼內
唔好放棄啊~ 香港人~
我愛你地啊~

Push